721 endgame

香港人 由於69到而家 受盡屈辱
我明白對抗中央政府係長期戰
但721無論和理非、勇武甚至死士
一定要企出黎，贏翻呢場重要嘅戰役，為呢場可能幾十年嘅長期戰打下基礎
我地冇得再退，即使失敗，都要話俾我地嘅子子孫孫聽，721係我地光榮嘅一戰，就算輸，都要盡最大嘅能力去打呢場仗，就算輸，都要雖敗猶榮！
呢個禮拜大家好好休息
721 香港人assemble
天佑香港

721一定要出啊大家

End你老母,長期抗爭呀！

表達得唔好，只係想講721係呢個運動嘅階段性，好關鍵嘅一戰

應該叫中期試

改個字眼 Half-endgame

721一定要出啊大家！

黑警 好自為之

Push

其實721 係唔係早上9am 集合？ 定晚上？

民陣集會係夜晚

推

齊狂推721 post

早晨! 721見

721

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

721 港島見

輸你老母
未出就打輸數